# 전투
 전투는 임무 씬에서 적 오브젝트와 진행되는 상호작용 중 하나이다. 시작 시 전투씬으로 이동되며 용병단이 포메이션에 맞게 배치된다.
 적 오브젝트에 지정된 적 정보에 따라 적의 종류와 마릿수가 달라진다.

## 전투 로직

### 승패 조건
 적을 전부 처리했을때 전투에서 승리한다. 아군이 전부 쓰러졌을때 전투에서 패배한다.

### 적, 아군 공통 로직
- 각 유닛은 저마다의 인식거리를 가진다.
  a. 인식 거리에 적 유닛이 들어오면(가장 가까운 유닛) 해당 적 유닛을 타겟으로 정한다.
  b. 타겟 유닛이 대상에서 사라지면 인식 거리에서 가장 가까운 적 유닛을 타겟으로 정한다.
  c. 인식거리에 적 유닛이 존재하지 않으면 앞으로 전진한다.

- 각 유닛은 저마다의 사거리를 가진다.
  a. 타겟유닛이 있을때, 사거리까지 타겟유닛에게 이동한다.
  b. 타겟유닛이 사거리 안에 들어오면 공격 행동을 한다.

### 스킬
 각 유닛은 스킬을 지니고 있으며, 전투중에 쿨타임이 모두 돌아오면 사용할 수 있다.
 > (180927)스킬에 관해선 추후 스킬 문서가 생길 시 링크를 걸어준다.